戒煙難定戒J難

正評：戒煙難
負評：戒J難